你地會揀 日系look定 韓系look 嘅女仔？

日系就正評
韓系就負評

本人搵女朋友就想日系look
但韓系又夠哂淫
大家點睇

無圖點討論呀

仲要自己正皮自己 柒唔柒D

會唔會咁得閒正評自己
同埋係街到 upload圖好食數據
我到月尾已經冇撚哂數據咁濟

要靚女look

靚女就得

韓系啦, 夠晒淫賤

圖

本人鐘意結衣bb
但Momo又夠哂正
好難揀

日系
韓系好雞味重

但宜家一出街個個都韓look咁濟

各有各好

呢句真